用英文出post,標題係咪最多兩行？

點解唔可以三行
World 台出post成日都唔知點縮

學報紙標題

中文就四行都得